［唔撚驚揮手區］屌你老母呀港共 我聽日點都去投票

多撚謝港共同狗幫初選宣傳
聽日會去投票嘅揮揮手

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

多謝宣傳
本身仲驚唔夠人投票

真
放心哂

好快

我follow咗你

洗唔洗咁驚

爬都要去投呀
支共港共你等末日啦屌你老母

民主動力消息亦指，事件不會影響初選進行。

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

老閪都去投

講得好

塞爆票站

一定去投

香港人嚇大架屌那星

準備好晒聽日會好早出發

驚你個閪咩港共

驚閪咩

投票都要驚??傻的嗎

推

我都諗起呢個

聽日9am就要去投票 廢事多人到排長龍

一定去

同場加映

我記得cu secret 研究過呢兩句

佢句利申好正

聽日記得去票站幫手做壓力測試

你越唔想我去投
我就偏要去投

屌你老母黑狗港共
聽日我一定去投呀賤種黑狗

Pishhhhh

你啲po好勁，成日上熱門

因為成日有你地大軍加持

全家投本土

可能係啲人開始留意初選

推

【選舉策略】你知道嗎？初選的真面目原來是……！

冇人岩心水

夠曬人

有狗有港共日日狙擊 落足廣告
好難唔留意嘅

聽日投佢老母

黨羽

投佢老母

成日都助攻，唔知下次又點幫手呢

yo

唔撚驚囉，投張票都縮嘅，咪撚再學人講民主自由、人權啦

好

push

驚驚地
但點都去投
都幾擔心個人資料
開POST比人屌緊

必投

好期待

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

衝啊

驚西咩

初選gogogo

屌你老母 無野阻撚到我出去投票

投

報到

(求FC) 民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

pin #93

本身唔投 而家要投了

Pish

特登去睇

都唔使太擔心嘅
要拉嘅佢話你呼吸都犯咗國安法啦
驚閪
人多就安全

唔小心wtsapp左出去

投！

驚閪 食屎啦港共屌你老母

全世界通天係聽日同後日

「好嬲好嬲」？

嬲就聽日同我出去

後日都得

有票唔投正契弟

凡是敵人反對的

聽朝捉撚埋老母去投呀屌你老母死黑狗

多謝佢宣傳
今鋪投撚硬
佢越打壓其實就越大反彈

香港最大宣傳機關上線啦

宣一宣傳多左人知

宣傳吓佢今次個宣傳先啦

Push

壓逼愈大
反抗愈大

多謝港共提醒

謝一廣告

聽朝9點見

本來唔諗住去
屌你老母死黑警又玩野，聽日一撚定投

聽日見

香港人嚇大嫁

我屌你老母中國共產黨香港黑警

快撚d拉晒幾十萬參加初選香港人

投！投佢老母

前一晚嚟幫手宣傳，希望聽日塞爆票站

Bb

投呀投

塞爆票站

《三生牌，鹿茸大補酒，係無線維穩既妙品，妙品》

無錯！

諗起幾個鐘頭前仲擔心要點樣宣傳嘅自己真係覺得好on9

民意呢

後日先得閒投
好驚冇得投

有咩好驚

最早幾點開始有得投?

上帝早已預備
不過今晚好多初選po，好開心

屋企樓下都唔投？係唔係呀……

9am

好似0900

去硬

啱啊咁樣嘅氣氛先係路
開心

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #移民走資 #香港自治法案 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣

民主動力副召集人鍾錦麟表示，明日初選照常舉行，包括時間、地點以及投票方式均不變。有份協調初選的港大教授戴耀廷指，在現時「舉白紙也會被指違反國安法的時代，對應不是被嚇倒或廻避」，又指民主派初選早前已被指違反《國安法》，在這時候更要堅持用行動去反駁這麼荒謬的事，「堅持用公民投票去拒絕謊言」。

推到成個熱門都係初選po

香港獨立

出去遊行都唔驚 而家黎驚？

官方宣傳

本身唔諗住去 班黑警搞事姐係點都要去啦

你咁樣係唔會令我驚架

屌佢尾驚閪咩

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
1 小時
在舉白紙也會被指違反國安法的時代，對應不是被嚇倒或廻避，而是堅持活在真實中。民主派初選同被指違反國安法，在這時候更要堅持用行動去反駁這麼荒謬的事。只要有很多人不被嚇倒，堅持用公民投票去拒絕謊言，我們在黑暗時代，仍能見到點點燭光，延續抗爭精神。

順水推舟啦清推吓呢單嘢畀多啲人睇先

推推

[激多圖請Pin] 香港9成既人都用wtsapp架！唔好淨係係連登叫！CLS呢個post！

11/7-12/7 全港淨扎！
(請大家聽日一齊去現場FC)民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

驚閪咩 聽朝9點起身去投票

gogogo

我都覺不過驚閪

冇錯！都係嗰句，唔好做埋国安嗰份

所有初選po都要瘋狂推

怕你有牙

出黎呀驚乜春

721

冇問題

投呀

多謝

香港人今次要齊上齊落！

驚比名出來要入集中營
今時唔同上月

不過都會去

推 你若放棄 誰衛我城

俾唔俾名出嚟都入硬集中營

好波呀ching

係唔係？
我投建制會唔會好D？

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

睇怕唔會喇
你上連登仲留埋言 走唔甩架喇

驚閪咩最好狗狗攞住槍戒備，見後生就大肆驅趕

那加速罷
上la

明天不投票，我們下一代唔使指擬有得投

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

政府好撚驚

怕條撚

本身諗住初選都冇撚用
咁搞法睇黎有

我點都會投
拒絕沉默

投本土！

希望9點去唔洗排咁耐啦，聽日返工返10點

揮手

多你一個好多

7月11-12日，要去投票初選啊！
投票流程懶人包:
TG -
FB -

初選票站 終極地圖:
候選人名單:
#立法會 #立會 #初選 #立法會選舉 #懶人包

投票驚乜撚野

蒙面入閘
ok？

okok

屌投個票都拉鳩我 仲話有自由 on9港共

好似法律問題唔出得選民登記資料嘅圖
要留意返

謹記謹記，

未驚過

推啊
推啊
推啊
推啊
推啊
推啊

驚你老母呀垃圾港共

我要投票

聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票

____________________________________

聽日票站見啊咁多位

真 見到新聞先知要投票

新界東投邊個好？

唔知投唔投好
民主黨搞 信唔過佢地

自由投票，高高高

順便幫手 Share：

因果由國
容港治己
義憤民誠

驚疫情多啲 少啲人時間先去

大家幫手ig share

驚咩啊講真
要拉都唔係拉你普通投票既人
拉都係拉組織班人
就算拉都係被捕師

所以聽日繼續投票

驚
…
…
…
…
…
驚閪

哇

7月11 7月12 初選要人！！！

實投sor

而家唔投，到正式都唔使指意有得投

其實要去邊個票站投
利申 咩都唔知

明天一定投票

全香港人一齊投

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

死仆街支港，係要做柒野

聽日會唔會喺票站出面ss

我沖乾淨個涼等你啊死差狗

拉埋老豆一齊去
經我多年努力 佢已經紅轉黃

真on9，本身宣傳未入咁多人知

你同救世港豬、濟世港豬一家人嚟㗎？

證明我哋全力推初選posts幾咁重要,
根本好多人唔知。

推呀， 各初選有關嘅posts都要推.

冇錯

偷笑

啲gif喺邊到搵㗎

未撚驚過
聽日排長龍都要投票

唔係班狗做嘢都唔知有件咁嘅事。黑警帶頭違反党安法

班小人又出動
去硬啊聽日同你哋講！

唔撚驚

推初選先
不推移民post